西貢橋嘴洲公廁封閉 市民遊島被迫露天隨處屙

政府公廁完全跟唔上標準
D 錢要來輸送晒比支那

大把係支那人去，佢哋都慣，隨地柯架啦。

礦洞佢哋係喺洞入面痾

上次去完 見到好多普通話又鄉音既蝗蟲 同埋 賓賓

(100)/
釣魚人士周小姐坦言封閉洗手間為市民帶來不便，她早前感到人有三急時，只好向埋岸的船家提出要求借洗手間。
呢個口罩